揭穿警察強力積極推行校園驗毒計劃陰謀：推斷收集學生生物樣本為目標！

呢個post主要揭穿兩個中聯辦陰謀。
1、近年警隊大力推動強制學生校園驗尿計劃，可以推斷出警察應該係收集學生嘅生物科技原本，交俾中央分析DNA。所以政府及警隊先會咁緊張推行校園驗毒。從近日警黑合作方面顯示，政府根本無意真打黑，所以亦可以推斷政府無意真禁毒。而近日警察及中聯辦合作無間，可以推斷學生生物樣本會交中央化驗🧪
2、舊年九巴巴士座位出現針頭，估計係中聯辦陰謀，目的係推動巴士增加閉路電視鏡頭，方便警察在呢個時候用來追蹤及捉示威者。本來香港人對閉路電視帶來嘅私隱問題戒心強烈，但因為刺針問題令市民恐慌，而鬆懈咗對私隱嘅防範。

大家可以唸下政府近年仲有乜嘢陰謀
完

請幫忙推以下嘅其他優質post：

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

制裁名單草稿（英文版）長文

[size=4]美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。

我參考左巴打嘅中文草稿然後翻譯成英文同埋specific多少少，但係英文有限公司請各位巴絲賜教，我希望可以直接寄比Solomon Yue , Marco Rubio 同 Chris Smith.

提議制裁名單
Proposed Sanction List:

香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。

Who: the entire Hong Kong Police Force (HKPF)

Crime conducted: illegal use of violence, illegal repression and indiscriminate arrests of peaceful pro-democracy demonstrators. Intentionally ignoring Police General Orders by refusing to display police badge identities during duty. Forged injury/death record to hide the possible death tolls at Prince Edward Station on 8/31/19. Sent snipers to station on government building roof and shoot at demonstration crowds on 9/29/19 without notice or warning.

Who: Teresa Yeuk-wah Cheng
Secretary of Justice

Crime conducted: Prosecuted pro-democracy demonstrators based on executive branch political agenda and charged innocents and peaceful demonstrators “Riot” without providing sufficient evidence.

政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。

Who: Cathy Man-ling Chu (2018-2019)
Rex Wai-yuen Chang (current)
Director of Information Service Department

Crime conducted: Purposely categorize peaceful demonstrations as riot before any trial. Maliciously discrediting the demonstrators and concealing the evidence showing all the crimes committed by the police from June 2019 to Sept 2019.

續

黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。

Who: Members of Board of Directors, MTR (Mass Transit Railway) Corporation Limited (HKSE 0066. NSDQ ADR: MTCPY)

Crime conducted: repeatedly connived Triad gang members, to attack pro-democracy protestors, civilians in concourse and other passengers on the train on 7/21/19 by intentionally stopped the train at Yuen Long Station and kept the door open much longer than usual which allowed Triad gang members to board the train and conduct terriorist attacks on pro-democracy demonstrators, seniors, minor citizens and civilians.

MTR also assisted Police to cover up the police’s illegal assault at Prince Edward Station on 8/31/19 by refusing to release its CCTV record and claimed the video record will be erased.

新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威

Who: Members of Board of Directors, Sun Hung Kai Properties (HKSE: 0016，NSDQ ADR：SUHJY)

Crime conducted: proactively whistleblew to HKPF to prosecute peaceful pro-democracy demonstrators who just passed by their shopping centers without conducting any violence or illegal action, resulting in Police walloping the protestors and other civilians. (e.g. Shatin New Town Plaza on 7/14/19)

狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕

Who: Members of Board of Directors, Kowloon Motor Bus Co.
Members of Board of Directors, Octopus Holdings Limited

Crime conducted: intentionally and proactively released and shared all passengers ridership information to HKPF for the purpose of prima facie evidence to work against pro-democracy protestors, particularly teenage and student passengers.

續

中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦

Who: Chinese Government’s Hong Kong and Macau Affairs Office
Ministry of Foreign Affairs
The Liason Office of the Central People’s Government in HKSAR

Violations: unilaterally breached Sino-British Joint Declaration by denying its existence and China Government’s obligations in this UN registered treaty; discarded the right of freedom of association and freedom of assembly granted by HKSAR Basic Law; slanderously declared that peaceful pro-democracy demonstrations in Hong Kong are “riot” and “terrorist activities”; involved in directing Triad gang members to attack pro-democracy citizens and connaived HKPF’s crimes on torturing and raping pro-democracy demonstrators.

人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭

惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。

Who：People’s Daily, China Central Television, Global Times, Ta Kung Pao, Wen Wei Po, WeMedia01 (HK) (aka HK01), Hong Kong Television Broadcasts Limited, Oriental Daily

Violations: allegedly defamed the peaceful pro-democracy demonstrators as thugs, spreaded out hate speech against pro-democracy citizens and incited pro-government citizens to suppress pro-democracy voice by attacking people who posted notes on Lennon Walls to express their opinions. The mentioned media also helped concealing all prima facie evidence collected by their journalists working at frontline about the human rights violations conducted by HKPF on 6/12/19, and the crime committed by HKPF on 7/21/19, 8/31/19 and 9/29/19.

國家民航局

Who: Civil Aviation Administration of China (CAAC)

Violations: issued security warning against Cathay Pacific over Hong Kong protest, banned pro-democracy staffs from flying into China by claiming that they participated in “riot” before the trials, which demonstrated its anti-human rights position and violation of Global Magnitsky Act.

國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工

Who: Members of Board of Directors, Airport Authority Kong Kong
Members of Board of Directors, Cathay Pacific Airways (HKSE: 0293，NSDQ ADR：CPCAY)
Members of Board of Directors, Hop Hing Group (aka Yoshinoya Franchisee) (HKSE: 0047)

Violations: took China government positions and repressed their own employees who supported anti-extradition movement. They also forced their pro-democracy CEO, Corporate Officers, employees to involuntarily resign based on political spectrum.

續

中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論

Who: China Political and Legal Committee

Violations: openly repressed and blackmailed Mr. Ka-Shing Lee, a Hong Kong billionaire, who took sympathetic position over the pro-democracy young generations and called for conversation between Hong Kong Government and pro-democracy demonstrator.

聯合出版(集團)有限公司，廣東新文化事業發展有限公司 (中聯辦全資擁有)

Who: Members of Board of Directors, Sino United Publishing (Holdings) Ltd. (SUP solely owned by GXDC)
Members of Guangdong Xinwenhua Development Co.,Ltd (GXDC solely owned by The Liason Office of the Central People’s Government in HKSAR)

Violations: SUP dominates over 80% of the publishing industry in Hong Kong, which prohibited the publication of Hong Kong Nationalism (香港民族論). The author is The University of Hong Kong Student Union (ISBN 9881363101, 9789881363107) , which was an obvious suppression of freedom of press and publication granted by Basic Law.

以新疆人權法制裁中國鐵路集團

Dear Sir/Madam,
I write to ask the United State of America (USA) to include China State Railway Group Co., Ltd (CSRG) in the "Global Magnitsky Sanctions" list.
As the following online video（ that the CSRG had assisted Chinese Communist Party (CCP) to transport Uyghur to concentration camp. This company is involved in violation of XinJiang human right, and I pleaded that USA would sanction CSRG.
China is promoting "Belt and Road Initiative" (BRI) to increase her influence. CSRG is operating the China-Europe railway, and China Railway Construction Corporation (CRCC) which is related to CSRG is involved in constructing many high speed railway worldwide (like Turkey). If the BRI is successfully implemented, it would be one of the formidable force in the world and a threat to US national security. In sanctioning CSRG, it could help terminate the BRI, and ensure both USA and world's security.

Thanks for passing the Xinjiang Uyghur Human Rights Act, and USA's plan to pass HK Human Rights Act in supporting human rights of these two regions.

Regards
John Doe

續

在此，請各軍師蒐羅侵犯香港人權嘅人或企業嘅名單及罪證，請攬炒巴準備好template，寄俾關注香港問題嘅美國參議員。
以下係一部分整理好嘅美國國會議員聯絡資料，請大家send出去：

香港人，加油
光復香港，時代革命

完

我讀果陣係一年抽兩個驗
唔知仲係唔係

你有無被抽中
政府強推一定有伏

唔止兩個 一級都抽幾個

學界全民反驗毒！

請幫手叫同學入黎推post支持

Thxxxxx

大家搭巴士, 帶定噴漆

Agree! 政府動作非常可疑！

屌佢老母！

呼籲家長停止俾子女驗尿